通靈阿婆： 831太子站 黑衣亡魂 哭得 「泣不成聲」

通靈阿婆曝太子站冤靈:多個穿黑衣 哭得泣不成聲

港警8.31晚血洗太子站後，外界根據現場血腥視頻及人證物證，強烈質疑當晚出了人命案，但港警始終否認。令人震驚的是，中秋夜當晚，一位通靈阿婆前往太子地鐵站，她說，看見多名身穿黑衣的男性亡魂，有亡魂哭得泣不成聲。

令人震驚的是9月13日中秋節當晚，大批市民來到太子站出口處，悼念懷疑在8.31警暴中喪生的亡魂。一位通靈阿婆在現場對媒體記者講，她看到站在地鐵站裡的三個黑衫男子亡魂，有一個哭得泣不成聲。

該婆婆手指着地鐵站內，問媒體記者是否看得到。記者表示看不到，婆婆很詳細的形容了三個「亡魂」後，又手指一位一直跪在地上的中年女士。她說，那位女士，12日來到太子站，在地鐵站裡的轉角位的凸鏡上見到三個冤魂，激動得跪下大哭了起來。

Source:

完

破迷信
亦唔需要靠迷信
變左disinformation

係

警犬最後要還

就算佢無事

都是拉佢狗仔狗女落去

唔好用d無實質證據既煽情....

兩樣野冇關

無實質證據係可以懷疑
因為黑警100%不可信

但唔應該訴諸迷信

屌連登法師仲勁啦

#ChinaStopHKCapitalism
自由市場已死

[Twitter要人] 核彈冇人理？中聯辦暗示，香港須實行社會主義！違背基本法第 5 條，結束自由港！